
                      Me parece magnífico que hayan hecho una película de la esclerosis múltiple y que la gente pueda conocer la enfermedad, ya que la mayoría no la conoce. Película muy buena que deberian de ver todo el mundo y espectaculares los actores. Espero que sea un gran éxito porque la verdad que se lo merece. Y ánimo a la gente a verla 😊
        
            